馬鷹九：談論中國人權 不用隨西方國家起舞

馬英九昨（18）日表示，人權不分國界，他向來關切中國人權問題，這不是隨西方國家起舞，也不是趕時髦。蘇貞昌今天回應說，捍衛人權是普世的價值，也無東西方國家之分，要有真行動、真勇氣與真道德，是時時刻刻該做的，沒有所謂「時髦」、「不時髦」的問題。

做到先算啦 中國不嬲用把口做野